保護自己資產，全民唱美元現鈔！

以下內容同抗爭無關，同藍絲黃絲無關，只係貿易戰同中共經濟瀕臨崩潰之下，香港小市民力既基本自保方案。

美元兌人民幣最近跌破左7呢個心理關口，呢個關口，就算係貿易戰之後中共都守到兩次，近10年內冇穿過，但係上兩個禮拜話咁易就穿左，好明顯依家支共已經唔夠外匯守呢條線。

(以上張圖，越高姐係人民幣貶值，因為一蚊美金可以換到多d人民幣)

港幣都同時間貶值緊，以目前速度，預計好快就會到達7.85呢個弱方兌換保證嘅位，到時真係唔知夠唔夠錢接貨。

有d人話香港仲有好多外匯儲備頂住港紙匯率唔會冧。 但係其實好多行內人士都知，其實香港外匯儲備已經比中共虧空左。 例如吳明德教授呢條片 （吳明德以前係中國建設銀行副總裁，佢知好多銀行業界內幕野）

最近仲傳出以下呢單野，更加證明左大家之前既擔心：

大家要知道香港係無工業，無農業，無能源，無天然資源，全部靠幫共產黨洗黑錢，走資，炒賣為生！張港幣除左用黎走資，同係香港個大賭場賭之外，真係完，全，無，用！

香港既金融產業有極多市值係來自中國，大量上市公司係持有大量人民幣資產，人民幣一崩潰，連帶香港經濟同港幣都一定會受波及，以目前香港產業嚴重空心化，到時真係好大機會好似委內瑞拉咁，貨幣嚴重貶值，港幣垃圾過廁紙。

共產黨要買石油，買糧食，全部都需要美金，依家外匯嚴重短缺，一定會諗盡辦法撲水！

最近每日都傳解放軍兵臨城下，隨時入城，完全吞噬香港呢隻金蛋！

放係嘅錢要禁出嚟先屬於你，一日唔禁出嚟，一日都只係銀行裡面一個數字。

大家要趁住目前仲有聯繫匯率，港紙仍然可以用固定匯率兌換美金，快將手上既港紙換成美鈔保資產！

點解唔可以放係銀行，要攞現鈔出黎咁危險？
我唔直接答你，用例子答你：

以上兩單都係係大陸存左外幣，但係無辦法攞返現鈔出黎，佢仲會用各種方法阻撓你去攞，或者嘗試說服你換人民幣攞出黎。

係大陸嚴重外匯短缺既情況下，你存左美金入銀行，係幾乎無可能攞得返出黎，就算比你攞到，都有每年限額，而且要做一大堆登記同手續！d美金擺係銀行只係一個數字，根本就唔屬於你！香港如果外匯儲備都已經被虧空，好有機會落得同中國同一田地！

香港既外匯儲備一直都係共產黨虧空既對象，咁大舊肥豬肉，共產黨最出名貪錢，一定會想盡辦法偷走屬於香港人既錢，尤其係港共政權由上到下都係中共既傀儡政權，絕對唔會幫香港人保護資產，大家諗清楚，連警察都可以淪落到衰過黑社會，金管局一早被共產黨嚴重滲透，更加腐敗不堪。

共產黨既貪官個個都搶住美金，d貪官根本就知道人民幣完全靠唔住，港幣都睇唔上眼，只有美金先係國際通行既交易貨幣。

唱美金...驚唔驚蝕匯率架...？
我知好多巴打絲打驚蝕匯率差，驚高買低賣，驚蝕錢，第一，呢個時勢已經理唔到咁多。 第二，如果長遠嚟講港共真係守得住個匯率，最柒嘅情況下，都係7.85賣港紙，7.75買返港紙，差價係0.1，計返百份比，講緊都只係0.1/7.8 = 大概1.3%左右，100蚊先蝕1.3蚊，1萬先蝕130蚊，幫自己嘅資產買個保險都唔止呢個價錢。

希望大家到各大銀行找換店換美金現鈔，多少都無所謂，港紙真係有機會收皮。半信半疑嘅，都當係用最多1.3%嘅成本，同自己嘅資產買個保險

唱日元 / 歐羅 / 其他外幣得唔得？
其實你有自己睇法，或者睇某隻貨幣升值，無問題架。
不過港幣只係同美元掛鉤，因此如果你唱左其他外幣，萬一唔好彩，或者自己睇錯左，損失可以大過1.3%。
唔似美金，如果香港過左一年之後，大家發現原來中美和解，大家最後無事，繼續搵錢，唱返轉頭都係最多蝕1.3%匯率差。大家可以自己考慮自己既眼光同風險承受能力，去唱美金以外既其他外幣。

結論
記住，同攬炒/抗爭完全無關係，換美鈔只係等於買個保險，屬於避險行為，香港洗黑錢經濟系統崩潰後，好可能會好似委內瑞拉咁直接用美金交易所有日用品！唔好將d美金留比共產黨偷走搶走！

Q1. 我係咪要兌換美元? / 我有冇需要兌換美元?
A1. 全屬閣下個人決定，視乎你對港元有幾大信心

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 都係果句，全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

Q3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/人民幣(下略為RMB) ?
A3. 又講多次，全屬閣下個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

延伸問題
Q3.1 但係XX幣呢排升緊喎?
A3.1 呢個已經係投資問題，並不在本post討論範圍

Q4. 我想知邊度有得兌換美元 ?
正常途徑︰銀行 或 找換店
銀行
優：保證真鈔(?)，可直接存入外幣戶口
劣：兌換價通常相對較差，兌換/提取超過USD$1500多數要預約
找換店
優：兌換價較靚，HKD$80000內交易通常不用預約(頭盔：請自行向找換店查詢)
劣：微型找換店有機會中伏(假鈔) 因應洗黑錢條例，HKD$80000以上交易需登記身份證
兩者優劣之處有更多討論空間，需要更多資料比較

延伸問題
Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

Q5. 我兌完可以放邊?
A5. 量多可到銀行開立離岸戶口，量少就放餅罐啦
我自己都係放餅罐

延伸問題
Q5.1 離岸戶口點開? / 點防家賊?
A5.1 開立離岸戶口涉及大量步驟，請google或問巴打
至於防家賊既野，就自己搞惦佢啦，不論係保安方法定係個家賊

Q5.2 咁我放本地外幣戶口唔得咩？
A5.2 假如，我強調假如，本地銀行系統停擺，邊度有錢俾你攞到出黎？

Q6. 我兌黎兌去咪蝕差價同手續費囉？
A6. 以匯率維持現狀計算，指( USD $1 : HKD $7.75~7.85 )
理論值︰7.85買入 > 7.75賣出，每百港元輸1.3，約1.3%，但應該冇咩奇才可以去到咁盡

Q7. 我應該邊日去換，要唔要等個價靚先兌？
A7. 時機既野自己判斷，不過崩盤可以係幾日就完成，驚到時你想兌都冇人收

Q8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
屌你老母，用下個豬腦啦，中國邊有咁易死，話晒全球第二大經濟體系
聯繫匯率行左幾十年啦，唔會出事架戇鳩仔
A8. 假如閣下覺得港元根基穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in RMB，「In China, We Trust」
畢竟你既錢其實唔關我事架

歡迎各位巴打討論, 補充同修改
我相信集體智慧

credit：電工

離岸戶口整合
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

Credit: Hypnotize

謝推～！！

新post！繼續推到爆

推 10

推
818 見

推 8

推7

推 818！

咁有信心聯系匯率唔會跌 不如真真正正幫佢做下壓力測試
不過做完測試好換返港幣喇

一日仲有聯繫匯率，隨時可以換返港紙，無所謂的
不過我就會等事情平息之後先算（可能唔會平息）

推
818

817紅土

818維園！

終於有精華版可以些牙

推

謝推！

謝推！！

有咩？呢個都好長氣

謝絲打幫推

出面仲有好多人唔明白
重覆又重覆咁問

唉理唔到咁多

我上個post答左幾十次點解唔可以放銀行

答左幾十次點解要美金

就嚟嘔血

成日見到你幫推！好感激

巴打好勤力幫推

Push

專注做一個工作

唔洗比人射，唔犯法，最簡單，又可以自保，又有用

中共最貪權力同錢，搶佢d美金佢實發癲！

謝推

我都估唔到屋企個夾萬終於有用
巴打加油 我得閒都會mon post
幫手答下啲無限重複既問題

818維園見

哈哈巴打你全部啱

不過而家好多人都未唱美金

你比少少耐性，我覺得有機會做到香港用美金交易

多謝你！

818維園見！

啱啱㩒完
金馬倫道hsbc仲有美元㩒
巴絲未㩒可以去

可否約定集體去某銀行禁錢，人多塞滿銀行就有新聞有人注意

多謝提供資料！！！！聽日去

之前做過一次，但係失敗左完全冇noise...

其實可以再搞架

一齊禁先出現到搶錢嘅感覺，嚇到啲港豬

呢兩日8點幾都突然急跌
銀行兌的留意下
找換店似乎琴日開始起價

818

lm

係，我諗找換店有delay，追唔到個現價（因為佢可能一早入左貨）
8點似乎共產黨會頂一頂個價

謝推～

謝推～～！！

謝推～～～～

謝推
818見～

要CHF JPY NZD CAD都唔要USD

d錢係你自己，你自己決定
你要all in人民幣同大灣區物業都無問題

818見！

比唔想換USD嘅人一啲意見都有問題

換咩都無問題，比咩意見都無問題
換USD只係為自保，唔係投資決定

點解提出唔同意見會比你打成共匪?

如果唔想蝕滙率咁換係咪去返銀行最好

咁點解唔要USD？
你一嚟就話美金唔好換其他啦但又唔講
夜媽媽都好難令人唔燥姐
就好似啲死人五毛語氣咁話係港獨就港獨冇理據

銀行匯率仲差

無話你係共匪啊，請問有咩誤會？
聲明：你唔係共匪

HKD同USD有聯繫匯率掛鉤，匯率只會係7.75同7.85之間浮動，輸到盡都只係1.3%，係因為咁先叫人保資產換USD，同投資咩貨幣無任何關係，同睇咩貨幣會升值都無任何關係

你要投資的話，投資人民幣同大灣區物業都無問題架喎，同共匪有咩關係

銀行的話，建議你用綜合戶口（含美元戶口）
先將港幣用電匯價換成美金，再去排隊攞出黎，咁樣最好
始終有d巴打比較信唔過找換店

謝推～！

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

正啊！！！真係有用！多謝

幫推多次 今日冇搞到 聽日搞

其實我今日都冇撳錢（不過幫親戚搞左離岸）

聽日再去撳！

港版td有SIPC保障咩？？？之前唔見有 定我睇漏

老實講呢段野唔係我寫...建議去研究離岸美股戶口嘅post問問...抱歉

推！

不過我就無諗住轉返啲錢做港紙
轉黎轉去個差價都唔見左一截
同埋，揸美金點都好過揸港紙長遠黎講

其實話多就唔係好多，最壞情況下78蚊會蝕左1蚊（1.3%左右)，不過咁，蝕錢就真係冇人想嘅...

我都會盡hold美金，可能香港冇大事發生的話，下年先搵個位唱返港紙

雖然我覺得香港今次真係仆街架啦，至少港幣一定會受衝擊

78蚊蝕1蚊。。
加加埋埋都過最少過萬。。

香港留返基本生活費算。。。。
真係有咩事最多用返美金換返啲港紙

同埋我覺得今次件事之後
啲人都會唔聲唔聲換美金嫁啦

邊啲商戶容易被說服做第一批接受美金嘅商戶？

係因為匯率高？ 瑞郎囉。

渣打停開離岸戶口服務

我覺得美金幣值算幾大
找錢麻煩

push

全香港無咩人留意到幾日前匯豐已經加左息！

雖然用嘅方法好迂迴，但美國計劃緊減息時，匯豐繼取消最低存款額去吸金之外，開始加息，證明銀行開始無錢！
各位兄弟睇路！

推，出糧繼續

第3頁有寫同解釋點解有SIPC

總結TD HK係資金離岸，但受香港政府監管，香港政府可以要求TD凍結你既資產，但係TD亦都有權守龍門拒絕政府要求。

所以如果你係梁天琦黃之鋒呢類公眾人物就唔係完全安全，因為TD的確有機會因為一兩單case向政府跪低。但如果涉及到大規模既政治原因而去凍結大量戶口，我就認為機會比較細，因為TD主要客戶來自海外，佢地冇太大經濟誘因為左配合港共而令到聲譽嚴重受損。

同樣道理都適用於CS HK

攞美元＝用香港儲備
留港幣＝比支那攞晒儲備都矇然不知

推。

Welcome

美金都有硬幣

呢個post解釋得好清楚 感謝巴/絲打

大家唔好諗蝕匯率
你諗下義士流既血
你蝕個少少錢分分鐘連醫藥費既零頭都唔夠

鷹揚金幣

明白了 多謝解釋

Pish

真心求教, 其實我在戶口換成美金, 再電匯到我其他國家的戶口, 效果係咪一樣? 始終唔慣放咁多現金係身....謝謝!

要一齊贏！

未㩒美金既而家去㩒！唔想輸既聽日去維園！

係，一樣！離岸最好！

多謝！！

老解集結

快攞美金救命

推呀

citi 電匯到FT 買美股 都算離岸？

應該算...唔熟FT啊，等其他巴打答

冇哂美金.. 要預約

垃圾中銀俾一蚊紙美金我呀屌

你上網睇各銀行美元電匯價
其實一買一賣唔止1.x%
係3%左右

第日有用 勿太嬲

係喎，因為要考慮埋匯率差價，最最惡劣情況下係真係可以輸3%

不過算啦，好過一文不值

我都預約左

我落渣打佢都話要比大量散紙我...好狗，預約下個禮拜算數，希望趕得切

直接開戶買美股啦好心
邊次世界大戰完唔係美股回得最快仲破頂先
恆指係得啊,但E家愈黎愈多中概股呢

下星期三先有

我屋邨細行就下個禮拜一，下午三點後先有

係架！詳情可以參考三樓有d高手教路

我自己冇炒美股，用自己方法離左岸

sorry自膠應該係4樓

我都諗住可能唔轉番港紙
反正每個月出糧都夠生活費
最多到時去旅行攞美金去唱當地貨幣
好過唱番港紙得個擺字

香港？得唔得呀仲
倒退50年

美金一蚊都有紙幣

香港最細十蚊先有紙幣
美金七個八等值就有紙幣

817 紅土
818 維園見

學生哥一問 用緊恆生 應該拎曬d錢出黎換美金定點？

原來咁樣計只係蝕咗百幾蚊 等我仲先拎港紙再去找換店換美金

但如果係對中銀就唔好直接拎美金俾佢賺匯率了 一萬個人佢都賺一百萬

啲錢喺曬老豆到
佢又唔信港紙會變廢紙
又話港紙都係喺香港用
就算匯率跌
只要你一日唔出國都無事
我唔識經濟嘢
有冇人幫我諗下點駁佢

匯率跌 購買力跌 入口貨咪貴
身家縮水

話美金高息
港幣跌咪賺差價
一舉兩得

香港野大部分都進口
如果1蚊美金由7.8港紙變成78港紙
姐係物價會貴10倍

今日外幣atm竟然有美金

早幾日去大找換店換左3000USD
但係後尾發現好多係2006年或之前version
會唔會冇人收返

大家有睇過 60 年前大煉鋼就知大陸而家做緊一樣既野
谷 gdp ，起埋 d 冇用既野，地方政府不斷蝕錢
好聽話有 31000 億外匯，但實際可用得番 5000 億左右
當用完呢 5000 億之後，你覺得大陸會唔會拎埋香港個金庫黎用?

假設佢拎左，會出現以下情況
(1) 大煉鋼之後就係大飢荒，香港比人拎左錢會一齊大幅通貨澎漲，物價會不停上升
(2) 外匯管制，銀行不能匯入匯出資金
(3) 物資管制，所有重要資源會被搶高
(4) 下場會同大陸一樣，因為大陸拉埋香港落水

你睇睇大陸活豬今年貴左 100%，香港至少都有外地豬肉，拉番都貴 20%，出年會再貴多 20-40%

支持

你班友個個玩偷步，我而家全街櫃員機都無錢可提

啱岩噤咗2000美金 都估唔到

今朝喺恆生總行撳嗰啲竟然係順no.既新鈔

今日去屋企樓下恆生，直頭話美金預約都唔一定有叫我下星期再黎問

唯有繼續日日去atm 㩒2000蚊

輕輕一推

只要係真鈔，香港銀行同美帝本土都會收，東南亞某d 地區可能用唔到

香港自己冇工業冇農業又冇天然資源

張港紙完全用嚟炒炒賣賣

如果有一日張港紙唔再可以用嚟炒賣（美國取消香港關系法，外資撤走）

就全世界冇人要你張廢紙，全部人會唱曬外幣走佬

但係香港人一樣要食要用（巴西豬扒，美國肥牛，泰國越南米，入口車）

到時物價會飛漲，因為入口嚟香港，咩都要用外幣，等於之後買d豬扒都要先幾百蚊

變相香港人資產全部貶值

屌，我青衣撳又霉又爛角

咁大鑊，預約都冇？

如果真係要去外國咪仆街？

偷步偷左幾日啦
香港人講到錢就冇面比

舊版用唔用得架 ?

確實要等外國巴打答

理論上得，否則佢張銀紙會失去信用

最多去唱張新嘅比你

呢個時勢已經理唔到咁多!!!!

沙田atm已補貨

我身邊有人開始識驚，不計後果走資

佢地好低調，不過都焗住要打電話問我

好！！！！有冇話邊間銀行邊部？

謝推！！！

好正！！！多謝巴打！

去中銀拎,俾左堆舊版100同10,1蚊我

好狗

不過今日我去渣打佢都話得返好少100紙，要比散紙我
嬲到我

無奈地唯有預約

大鱷叫大家快去唱錢！

恒生連城、好運

多謝！！！

呢度

多謝巴打！！！！！！

請受小弟一拜

連登係咪冇得賜酒派膠

賜酒比巴打！

多謝絲打！

係喎全部新鈔 聽日再噤

個個都知 低調
揚左 無得提

謝謝!

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

我都估唔到佢咁答，唔知係咪因為間分行細無乜貨
星期一去公司附近問下...有無巴絲想去預約都係咁？

日日換, keep住換, 出糧就換, 有錢就換, 就好似食飯同呼吸咁, 唔好俾佢停

羅馬唔係一日建成，推翻滿清建立民國都用咗一代人的時間先成功。

咁你一有錢就keep住走，一出糧就換錢走，曠日持久咁不停做，慢慢就造到個momentum出嚟，一直碌落去滾雪球效應，咁個港息會逐步拉高，外儲會越嚟越少，外資就越怕借錢俾香港怕會有入冇出，強国就越難係香港借平錢吊命補血

到時班離地中產供樓加息，又或係想加按套現換錢走時，方發現估價低成數低息率高，甚至銀行都撤資唔再做加按甚至call loan散水時，當你哋走得七七八八時，班重倉港元資產走唔晒嘅收成期廢中廢老焗變收皮期，而一早走不停走嗰班，就持盈保泰冇損失，笑而不語咁睇住班獻世派陪強国被攬炒。

點解班獻世派咁Q驚美帝香港人權民主法案，係因為過咗後佢哋一被制裁就冇得走資外國，焗住留係大灣區共享偉大復興嘅榮耀，冚家成為永世護旗手

邊個話攬炒一定要我哋一齊炒，係攬住班獻世派焗佢地陪強国一齊炒。

攬炒最高境界，焗佢炒我唔駛炒

利申 渣打
早幾日打電話訂咗$2500
今日去攞 比25張100蚊
再順便訂埋過兩日再攞 完全無問題

我都係渣打，之前都無問題
係今日去攞現鈔，佢話今日得返散紙，我話唔要，佢就同我預約左禮拜一二每日攞USD2500 (多過2500要手續費)

今日已經唱左atm上限

我每個月出糧就唱錢！一小部分留黎日常使用，一部分離岸，一部分現鈔！

我地如果一早唱左美金，萬一港元崩潰（依家睇黎好有可能），我地唔會炒，係佢地一手廢紙既人先會炒！

邊度ATM有？

照計，無理由預約都會無，因為佢照計係要運d錢過去分行
我有少少擔心

可能無訂所以得番keep係分行啲散紙？
之前試過無訂去攞英鎊 少少都無得攞
之後就次次都打電話訂咗先去

我都search過 窮撚ac每日上限usd2500
最高級個種ac上限先高啲 去到usd7500
唯有去多幾次每次攞都訂定下次

理論上無預約佢比唔到你，屬於情有可原，但係如果預約2個工作日後，應該點都比到你～

預約都比唔到我覺得好唔正常

上限2500就正常...好似好多行都係咁

渣打上限2500好似已經算多
我見有巴絲話恒生定匯豐櫃枱淨係比攞1500
不過人地本身有得撳atm 係啲錢比人攞哂姐

考慮將資金會到海外戶口

果陣12點9就黎收工條隊但仲有好多人，可能個職員想hea 走我掛...唯有咁諗
如果唔係講到明預約都唔知有無真係有d 不安

下星期去第二間睇下咩情況先

ok push, 錢少但都照換

其實我都轉左出海
但係都要留d現鈔旁身，有咩事可以生存到先，之後再走佬

盡量啦，都可以留少少港幣日用

我都不安...預約都無咁同大陸有咩分別

九龍灣恆生有貨

多謝報料，係ATM???

荃灣荃城薈好似仲有

普通銀行卡係咪拎唔到外幣?岩岩用hsbc卡去恆生外幣atm想禁美金但密碼都未打就彈左卡

有啲野唔明，禁錢得幾萬，寫支票去離岸會唔會快啲，定離岸唔受支票？

咁奇怪？理論上ATM機係攞到，你得閒再去試試

支票點離岸？
要將錢匯去離岸，你要有一個離岸戶口，姐係係其他國家開一個戶口
之後再用電匯既方法將d錢匯出去

外幣機要用返同銀行先得
Hsbc卡要用返hsbc外幣機

atm

係喎！！！！多謝巴打！睇漏左！！

感謝～！

全民㩒錢

電工巴打你係咪真係有電工牌？

必須繼續推動呀
要師奶集團都參與
大家諗下方法叫埋老豆老母一齊㩒美金
叫佢地㩒定一半先
俾佢地睇下大家已經㩒緊美金的相片出黎

「美金=黃金 係硬道理
大聲講3次:
CASH IS KING
CASH IS KING
CASH IS KING
支那國散戶已經唔比隨便 cash out 美金
各手足要襯香港可以自由對換o既時間行動
6個月前o既你有無諗到香港今日係咁?」

「一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？」

富瑞金融資金流報告顯示，截至上周三為止，中國股票及香港股票基金，連續五周及十三周錄得來自互惠基金及交易所買賣基金（ETF）投資者的資金流出，涉及金額合共約48.25億美元（約376.35億港元）。基金經理直言，貿戰升級及香港社會愈來愈動盪下，恒指將考驗26,000點，若走資潮持續，本輪跌浪恐插穿25,000點。

818 維園集會見 純和理非

巴打
你呢段野
無敵
好正

我愛你！

支那國散戶已經唔比隨便 cash out 美金
各手足要襯香港可以自由對換o既時間行動
6個月前o既你有無諗到香港今日係咁?

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

HSBC 外幣ATM一日可以拎幾多USD??

係

崇拜！覺得識水電既男人好撚型！

我只係略懂一二，連登呢度大把高手
A0 只係入門級
反正改名果陣冇巴打用「電工」我又費事諗，咪霸左個名囉

美金好貴

其實你知唔知， 匯豐個價唔靚

即係咗講， 如果匯豐個價

hk$78,828先換到$10000美金

有時間可以睇下

仲有， 大家可以了解下找換店個價， 再決定去邊度換錢

謝分享！！

越來越貴...大家睇路啦

Thanks ching

我係有「成本價」優惠
大概7.846x

我揾資料，好似每日係3萬港幣等值的外幣
好少

7.846ok喎

邊度有...我都想要成本價...

特選客戶先有
之前有send promo email

算！

818！

找換店個價都唔太差

係啊
不過有d巴打怕收到假鈔，我就無咩所謂

想問下hsbc港元儲蓄戶口
如果要兌換哂做美金
係咪要拎哂港元出黎先換？
定可以同hsbc就咁要求兌美元？

儲蓄應該難d
最好係綜合戶口（有外幣戶口）
之後係網上換成美金（電匯價）
之後再落分行攞美金現鈔

儲蓄戶口應該會比個差d既價你

我呢方面真係唔識
巴打你話唔好放錢係銀行一係就放係離岸戶口
咁我有無需要開個綜合戶口先

建議你落分行問問先，佢會解釋得清楚少少

離岸的話而家比較困難老實講（都唔係完全做唔到）

而家綜合戶口好多都取消左最低存款額，所以開戶口應該唔難，同埋冇壞處，開左都好

HSBC 同恒生外幣機唔係互通

正解！謝推

係啊，謝推

721 811

下午先發現原來屋企人都有每日㩒美金，大家齊齊㩒

然後大家聽日818㩒完錢就一齊去維園啦

818 已經聽你講左 7.845 走左

強貼留名

818見

原來我篇野俾蘋果抄左

拿，巴打，我有抄你，但係有落你credit架～因為其實我都唔識用證券行走資

咁陰濕～哈哈，低調低調

個價咁靚既？

開番個CITIBANK戶口就0差價啦

都係係其他連登巴打的comment去copy出黎，提自己又提別人

SORRY 真係唔識睇 想問一問D ON9問題
港幣換美元指數係下跌 代表港幣升值?
美元換港幣指數係上升 代表美元貶值?

多數外匯市場只會show一個數值：
USDHKD (買入前者，賣出後者 / 姐係買入1蚊美金，需要用幾多蚊港幣)

如果呢個數值一路升，姐係美元升值 / 港元貶值 / 兩樣一齊發生

好少會話港元換美元或者美元換港元，比較亂

我借左黎推post，多謝你

唉，我啱啱先知
多謝巴打

請問應該點勸老母將份MPF轉做北美
佢似乎到而家都重對中國經濟好撚有信心
更莫講話會信中國經濟差會拖累埋香港
唔想佢冇咗啲血汗錢

利申自己已將銀行啲錢兌做美金

記得要攞d現鈔出黎，否則解放軍入城之後包保你攞唔到美金出黎走佬
唉
勸長輩真係好難，老實講依家仲有好多人熱衷緊炒股，仲有人睇緊大陸樓
我真係無咩方法
老實講依家有關中國經濟會爆煲既經濟數據已經周圍都係，仲繼續信會無事的我都唔知可以點勸...sorry

我見有網係咁
USDHKD
5天 7.8467 - 7.8313 +0.03%
1個月 7.8471 - 7.8008 +0.35%
2個月 7.8471 - 7.7825 +0.21%
3個月 7.8497 - 7.7825 -0.06%
52週 7.8521 - 7.7825 -0.06%

6月9日開始一路都美元升值?

謝推！818見

美元強弱的話，我建議你參考美匯指數，不過就咁講，USDHKD照計同美匯指數無好直接關係，多數同港幣強弱關係比較大

應該係6月9日開始，港幣都一直走弱緊...

朋友聽人講, 贏國會成最終贏家
美金會變廢紙, 而加係時候入中股換人仔
我廢坑乜都唔識唔明點解嗰個人有咁獨到嘅預知..
最幣係我朋友有d 俾佢說服到
請問有無咩數據可以俾佢參考下

一半RMB 一半USD

點都唔會死LOR
想搵錢就唔知

9up only. 你睇下美股同上證呢兩年個走勢就知邊個多人落注

最主要係如果真係支爆+港爆嘅話
我驚佢份MPF真係會凍過水
重有啲離地中產深藍親戚到而家都重hold住層樓
畀我就盡快賣撚咗層樓移民好過
偏偏佢哋又由細到大都好錫我
所以我唔忍心同佢哋撐得太行
我阿婆又重有層樓收緊租用嚟做生活費
都唔知可以點算

基本上人人都係估未來會點。話知道只係扮神仙，博中就攞彩，錯就唔出聲。
但股市係真錢下注，邊邊多人買無得呃。當然唔代表多人就一定會正確，有咩風吹都d錢都會轉呔

老實講都不能完全排除中國擊敗美國既...
如果佢同時發射核彈襲擊所有美國主要城市
的確有機會贏

不過倒時就唔好諗咩搵錢啦，咩貨幣都變廢紙，進入石器時代吧

MPF死硬架啦，基本上無咩機會攞得返，我都打定輸數
大家咁話，除左自己之外，一家人極度大量人民幣資產
仲有人hold緊大陸樓

我都無咩辦法...

我覺得你可以share埋蘋果呢篇野俾多d人睇到
始終唔係個個都上連登，對中年既一輩主流媒體說服力大過我呢d small potato係討論區既留言。如果連有錢既中年人都肯轉離岸既話就不得了

好的～～！多謝催眠巴打！
巴打你識催眠？

我都想識

好的，多謝你巴打～

你post 1 已經有留意

受寵若驚

大家加油

818維園見啊！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

深入淺出，重要post要推！
原本唔係好明個原理，淨係跟隊㩒錢，睇完依加明哂

無可能 到時美國會將支国反轉n次

睇下中共高官仔女係晒外國
就知中國無得嬴啦
再唔係你睇下道指同上證指數呢十年走勢對比
人地升一倍 佢無撚郁過介倒跌
再唔係睇其他國家外匯儲備
有無國家係拎人民幣做外匯儲備
中國都拎緊3萬幾億美元係手做外匯儲備啦
嬴國番屋企啦

818兩點維園
擠兌HK港幣現金威力並不大，而擠兌美元其威力不可小視了。這其實就牽涉到存款，準備金，基礎貨幣，外匯儲備之間的動態變化過程。
擠兌美元的做法，才是具有威力的， 擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護(最高五十萬港元)，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。

------------------------------------------------------

存保計劃保障你存放於在香港屬計劃成員的銀行的合資格存款。倘你存放合資格存款的銀行倒閉，你可獲最高達五十萬港元的補償。

總的來說，下列存款類別不受存保計劃保障:
結構性存款
年期超過五年的定期存款
以計劃成員的資產作為償還存款的保證的存款
不記名票據
海外存款
為外匯基金帳戶持有的存款
豁除人士持有的存款
存款以外的金融產品
----------------------------------------------------------

我呢個post冇解釋任何有關抗爭嘅野

只係講保本，避險咋

雖然，因為港幣背後需要美元back up，而香港政府係印唔到美元的

因此唱美金有用過攞港元

點都好，攞美金安全d

我都知機會極低，不過包拗頸的話，真係唔可以完全排除呢種可能性嘅

多謝巴打

要知道，存款保障係有保障外匯存款的

不過佢只會賠50萬港紙比你

有關存款保障計劃
第一. 呢個係委員會，唔係政府部門，即係政府唔會包底
第二. 你睇返佢地「2017/2018年度年報」
現金流量表一頁 -> 現金與銀行及外匯基金結餘 -> 4,044,426,439
即係話流動現金大約40億，睇落好多，但除50萬一戶黎計，只係夠應付8000戶左右，咁你覺得一間銀行仲要係中銀呢種大行，只唔只8000戶有50萬?
延伸閱讀. 都係17/18年報 -> 2017年相關存款分布 -> 首5名成員銀行74%（16,320億港元）

常見問題
問5. 哪一個機構負責存保計劃的運作?
答5. 香港存款保障委員會﹝存保會﹞負責管理存保計劃的運作。存保會是根據《存保條例》成立的獨立法定機構。

問10. 存保計劃是否由政府資助? 政府有否對存保計劃作出任何資助?
答10. 否。存保計劃的資金來自計劃成員的供款。

問11. 存保基金有多少? 當銀行倒閉時，它是否足夠向存款人發放補償?
答11. 存保基金的目標水平是銀行業受保障存款總額的百分之零點二五。存保會已從外匯基金取得備用信貸，用以當銀行倒閉時向存款人發放補償。信貸額度足夠應付兩家中型銀行同時倒閉。

摘自「香港存款保障委員會」網頁
第二部分 – 香港存款保障委員會香港存款保障委員會
第二部分 – 香港存款保障委員會

㩒完港紙，可以係邊到換美金？求其搵間找換店唱驚假錢

合法途徑︰銀行 或 找換店
銀行而家最大問題係要預約先有大額現鈔，如果係1500USD以下可walk in 試試

早幾日返大陸中銀將剩底既人民幣定期拎埋出黎
跟住我問可唔可以唱埋做美金
個職員答我，你自己返香港唱啦
我好撚懷疑大陸究竟仲有無美金

半年前賣埋樓添啦

答案：冇

所有城市都冇，無論係一線，二線定三線城市基本上都冇...

巴打你真係好詳細，我淨係睇到存外匯都賠港紙果part就冇睇落去了

多謝巴打！！！

我都係某D網台聽返黎，再自己考證下
希望救到一個得一個

好多謝巴打

好人有好報，一生平安

結論就係唔好放咁多錢落戶口

香港嘅銀行以前真係世界數一數二安全

就好似警隊以前係Asia's finest

邊個估到會淪落到今日咁

我之前呢間唱過OK, 但要講英文

港紙都冇, 何況美金, 有都用黎頂匯價

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

全民換美金

仲有個傻閪同我拗點解要提美金，唔係提港紙，up左一大輪廢話

近近地去過旅行就知東南亞都係可以用美金，
咁鐘意揸港紙咪有佢，
仲有人可以講得出銀行有50萬存款保障，真係講唔聽就有佢，錢又唔係自己

撳唔係禁

剛剛喺灣仔恆生atm又撳咗d
其實有得撳果下有d失望
你地快d拎多d出黎數啦

行完路過atm, 記得撳幾個錢放床下底

請立即檢查手上美金有無記號

我嘅睇法係撳左就心安，唔駛理呢樣野

之後由得佢港幣爆唔爆煲，老解出唔出

今日行到好攰...返到屋企見到d美金個心情即刻好返

東南亞國家有機會唔收

美國照計會收

無知一問，銀行換唔會好啲咩？
利申，係銀行換咗

代答 銀行個rate通常貴過找換店少少
但係找換店有機會換到假銀紙
所以如果唔志在個啲啲
我會揀網上銀行換咗美金
再落分行/外幣提款機攞

推！

反而係銀行換得少過找換店？
我一直以為銀行換得多啲
跟住之前又升級咗個戶口，所以就屎忽痕落咗去銀行度換，貪佢唔使排隊

我16號嗰日銀行匯率係7.875

早幾日為例
USD/HKD 7.84xx
路過找換店見到 7.85
銀行好似好多都 7.86+
不過睇其他巴打講
匯豐好似做緊特選客戶優惠做到7.84xx
但係無人知有咩條件先做到特選客戶

去銀行唔洗排隊咁好
我個日訂咗美金去攞
排咗大半個鐘

食水咁深去到銀行先用現鈔價買？
上網換咗先去銀行攞cash平啲架

開IB最平, 成本價, 或者而家CITIBANK優惠都係成本價, 但係遲啲先回贈番俾你

多謝指教，下次會醒d

聽日繼續?
打算每日都撳一次

聽日我會撳2500美金！後日繼續2500

巴打你d資產離左岸？

擺咁多cash係屋企好驚呀
而家諗住一半射去cs int., 一半citi hk 轉美金 有無得諗

我個人認為擺係銀行最唔安全...

可以考慮一部分放屋企，一部份射不同離岸戶口，咁樣你係香港有生機，走佬出去都有錢駛

推啊～！

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

唔夠錢開離岸 唯有拎出黎擺

其實我都係...
唯有擺係度
一部分唯有開炒美股戶口擺過去囉...

換澳紙定美金好

美金同港元有聯繫匯率，所以點都無得輸，最多輸1-2%左右，屬於避險決定
澳紙受當地政治，進出口，就業情況影響，較有機會波動，屬於投資決定

如果你為保資產，怕蝕錢，就換美金，放一年半載，香港最後無事先唱返港幣
投資的話我無咩意見啦，老實講，呢個時勢係香港主要保命

呢到隊翻哂落銀行都唔夠開離岸
除左自己開盒大富翁用真鈔玩之外都無咩可以做

當然如果你係將要去澳洲讀書或者移民就業，咁當然要換澳紙，呢點毋庸置疑～
記得要現鈔啊，香港既銀行唔安全

巴打你好勁
咩色都有！
我自己就唔敢換英鎊
歐羅就之後會換少少，當少少對沖，畢竟第二大貨幣
日元都有唱d，當避險同對沖美元風險

有危先有機乜都入d
不過主要貨幣先入
won同玻紙只佔好少%

之前有yen不過726左右放哂
依家74幾唔太想入翻
可能分注五千五千咁入d掛

哩兩日情況如何？
聽日再去㩒

一兩日唔多會有大改變
葉巴既post方向係港紙收皮
唔係要做短時間㩒爆銀行機
雖然實際行動上係做緊同一樣野

呢兩日國際外匯市場冇開（雖然呢可以繼續唱錢），真係唔知

不過保命嘅野，早做冇壞

到港元玩完，大家都去搶美金嘅時候，我包保你唱唔到

其實我一直都覺得人比較自私，唱美金都係為自保為主，而且合理合情合法，風險又低，有正常智力都應該理解到點解要唱美元現鈔

不過，當有好多人一齊自保嘅時候，唔覺意隊冧一個殘害人民嘅暴政，又幾好！

我翻工經我手去唱既港紙
枕住都幾球幾球咁買黎日常開支用
早排又段億咁入
真係一下就抵消左成個post既巴打

所以我地咁唱我都係當自保多
除非d真大户外資一齊拍檯起身拎錢走...

又係巴打你
幫你推

幫推

tui

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

其實想知美金係咪真係咁安全
當然安全過港幣幾百倍
但會唔會有咩幣係安全啲
點講都好美國都打緊貿易戰 有一定風險

港幣真係爆既話
係爆之前美金點都係兌7.8
直到金管無哂美金接港紙

美金爆既話
金管局都只係不停在7.75接美金
只需開機印d港紙出黎(比支那)

強如次按既核彈都無炸散美金
仲係行緊1兌7.8

Firstrade啦，3000美金就開到啦

第二步其實應該建議商店收美金

畢打街citi

我同意！依家大家全部人hold美金先
之後港幣慢慢就要退場！

Citi都無！？？？
多謝報料！

係，不過花園道嗰間有

我認為共產黨唔會比香港用曬d美金黎頂住港幣
佢會為左共產政權
強行要求港幣同美元脫鉤
同人民幣掛鉤
咁樣就可以防止美元流走
仲可以幫權貴續命，買石油，買糧食，買進口貨

所以依家我地要藏富於民
全民攞美金
等共產黨得返d廢紙！

多謝多謝！！

巴打你好正！！！！我愛你愛到死！

一場金融革命！現正展開
唔唱美金
就會被共產黨同美國夾擊之下
全副身家，全變廢紙
一文不值！

呢個真
大佬你成班大陸佬都走資
香港人仲咁淡定
睇下邊個走唔切

真係啊
d權貴瘋狂走資換外幣
香港人仲攞一手港幣
真係對港共咁有信心？

想問 電匯去firsttrade，恒生ebanking可以搞？

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

國難五金

星期四死線，星期五應陳茂波呼籲美元撳美金！

想知人民幣同港幣掛鈎會點
唉最高嗰陣因為需要入左人民幣
用剩打算換返港幣
聽左屋企人講揸住人民幣冇死
依家應唔應該換做美金

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買８２３人鏈

香港正式同深圳一鳩樣
港紙冇得自由兌換外幣

所有入口貨品價錢會不停升
買少少泰國米可能要幾百蚊甚至上千蚊

人民幣已經破7，共產黨全力頂住個價唔好崩潰，自己睇路

信美國定共產黨，信邊面，就買邊隻貨幣

（中國嘅銀行係完全唱唔到外幣，自己諗之後你仲有冇得揀）

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

繼續超級多謝巴打

謝巴打

但Billy Meier 預言話美國2020爆煲喎
驚唔驚？

老實講，d錢係你嘅...我都唔係財演，亦唔係美國總統，你自己決定吧...

解放軍日日準備出

美國9月準備制裁香港

到時香港經濟崩潰，港幣有可能貶值，HKMA唔知會唔會頂住

你考慮下吧

原來firsttrade 咁屈機
早知唔開ib

兌埋euro. jpy
再加實金

夠晒分散...陷球鏟都無更好的方法 (午餐肉？）

反正都要旅行

印象中各有優點？唔熟等巴打答

準備午餐肉啦~

兩個月之前許銀行換美金係對7.84
今日想再換一多d美金, 已經去到7.86
係唔係就黎爆啦

On9一問
之前自己都有一半儲蓄係人民幣
但擺左係恆生
依家咁既時勢 人民幣係咪keep黎都無用

連登呢度大部份人都唔睇好人仔
但實情係咪咁，無人知
你睇好人仔可以大手買入
如果你唔睇好人仔，咪換晒佢
換做港紙定美金
自己決定啦
換美金係蝕滙價但買左個保險
換港幣都有脫勾嘅風險
因為中共爆起上黎乜都做得出

7.86係因為公價接近7.85死線加銀行要另外賺既一筆
即係暫時仲守緊死線

係啊...無人知個未來係點，大家只係越來越覺得個風險急劇增加緊

換美金嘅好處係利用聯繫匯率，用相對低嘅匯率風險，直接將手上嘅港幣換成國際硬通貨美金

當然我哋睇到個風險大

但係唔知個爆煲時間

可以聽日爆煲，或者下年，無人知

冇錯，仲守緊

我都估計共產黨仲夠錢頂好一段時間，甚至港幣有機會回暖

對我嚟講，係一個好好嘅空間去盡量唱美金

真係驚有一日港紙變晒人仔
而定金管局冇否認唔會咁做

佢會都唔會比你知，仲會盡力頂住，同埋一邊製造輿論話佢好穩陣啊，繼續hold港紙啦

防止你去搶美金

因為係共產黨眼中，d美金係屬於佢架，唔係屬於你班蟻民

佢會知道自己頂唔住嘅時候，搵一晚深夜發通知，聽日你起身，港幣就會已經同人民幣掛鈎左...

而家已經有深夜出新聞稿既習慣，提防唔到

HKMA越來越狗
d資訊越來越難明
但係句句埋藏恐怖訊息

香港人防不勝防
尤其係幫自己睇住盤數既，已經全部變成共賊

btw其實點解會話一日限拎千五蚊美金？
今日都㩒左幾次3千

真心會

佢地個個都話入銀行提款俾柜枱耍走

ib hk話唔係離岸wo
已經被屌打

有無人知 中銀上網兌左外幣，上網預約左間分行
係咪隔一日衝落去果間分行就拎得？

洗唔洗等佢打電話黎confirm?

預約有無講埋邊日攞？
正常約咗個日直接落去攞就得

佢話兩個工作天
我今晚預約，即係當聽朝
兩個工作天 應該星期四？

都係聽日打去問下...

佢話兩個工作天

我今晚預約，即係當聽朝
兩個工作天 應該星期四？

都係聽日打去問下...

櫃員機單次3000無charge
今日我用app唱完一路係櫃員機撳
其實唔過自己撳錢每日個額佢又有現鈔
根本任你撳

hsbc👆🏻

全民超合作運動 - 幫襯小店

如果文中既情況發生咗
我仲應否揸美金?定轉揸日圓?

想問除左避險之外
香港人兌幾多美元會對共產黨有幾大影響

推下 大家唔好再j madam

計工作天咁on9我平時渣打預約會講日期
不過你個計法應該無錯

個人認為 一般市民點兌都唔會有咩大影響
好似打機咁 佢有1000hp
可能比我地扣到1hp
叫做等佢死個陣死得快啲？
所以其實主要都係自保

買黃金邊邊贏都唔關你事

黃金見人見智啦，當然亂世之中，黃金似乎比較好
不過黃金體積同交易難度大，加上同港幣無聯繫匯率，價格浮動可以輕易超過2%
都係果句，見仁見智啦

好難評估
首先共產黨缺外匯，經濟下行得好快
但係實際上佢仲有幾多外匯，我地都係估估下
依家大概既評估係，基本上係外資撤離之後，佢無咩外匯剩，可能連買d農產品同石油都唔夠錢

所以點都好，自保先，之後慢慢同共產黨鬥

美金對於住係香港既你黎講相對最穩陣，因為港元同美金掛鉤，兌換美元基本上無匯率風險，蝕到盡都只係1-2%
日元的話係傳統避險貨幣，但始終會受日本同外圍經濟環境影響，難估計未來走勢
如果你擔心美金貶值的話，可以適當換少少日元當係對沖一下匯率風險

anyway
黃金已買，美金已換

可以的，我自己無買黃金，主要都係日元/歐元/美金
當中以美金為主～
見人見智，其實兌咩無所謂的，見到危險識得走就夠

認同，set 到 80000 蚊上限你一日大概可以喺外幣機㩒 102 張美金出嚟

但撳咁多美金點解拆息無升
因為佢無註銷對等港元？

但隔夜回落返既

隔夜對匯價好敏感，波幅都比較大，參考價值稍低，建議參考下就算
目前形勢我覺得睇一個月 / 三個月比較有價值

講錯勿屌

可能係

老實講唔理...主要自保，長線避險，要等風險因素消失我先會放心唱返港幣

貿易戰係主要風險因素

即係嚟緊出糧都係要換美金拎出嚟
只係留少少港紙應急？

就算冇送中我都唔會信港幣

中美貿易戰之下

美國不會坐視中國繼續利用香港貿易轉口同進出資本

送中只係送子彈比美國制裁香港

太巧合，令人懷疑有deep state操作

我係咁

留好少港紙

試過幾次駛突左要攞d美金去唱返港紙找卡數

上年貿易戰開始時我開始唱美金同離岸

而家已經全部走曬

9月美國有機會制裁香港，中共可能會搶先係美國人做野之前先主動廢除聯繫匯率，否則走資起上嚟多多錢都唔夠頂住港紙

大家睇路

我本來差少少都買左張新保單

好彩後嚟見到貿易戰燒到咁，即刻停左手

估唔到之後發展出送中

不夠d舊保單同MPF就...算啦

我諗都冇乜人可以倖免，萬一打仗或者解放軍入嚟，可能被流彈打死，有錢都冇用

你就好啦！做freelance/出現金？

我預左全部歸零架啦

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

多謝巴打！！！！fight for Hong Kong!

嘩，巴打你係退休人士！係連登少見！我以為我已經好老餅！

我2017年尾已經覺得差唔多可以收手等股災，2018年頭已經全部股票清曬。

真係舒服...我仲要做嘢做多幾十年，諗到都覺得有排捱

好難講，老實講都要睇睇9月前社會凝聚到幾多社運能量...

哦，咁我同你又差唔多年紀同情況...不過我唔駛啃老，自己返下part time都夠食

唔到你同我決定...

好清晰

會

中國大量食物要入口

香港基本上冇農業冇畜牧業

港紙收皮的話，你可以想像食物會瘋狂漲價

甚至咩都冇得食

多謝！

我想問多句，citibank普通acc擺咗美元外幣，他朝香港銀行停擺拎唔到錢出嚟，citibank發生嘅機會會唔會細啲？因為唔想兌完啲錢擺屋企唔方便。

真係好難答呢個問題

細佬我都未攞過槍打仗...

我估應該冇咩分別，如果唔想攞太多現鈔嘅就離岸吧

點都要攞少少現鈔揸手，幾千都夠

琴日渣打電匯左3千美金 預計應該唱夠5千 再拎出黎

溫提
渣打除咗優先理財
其他戶口每日攞多過usd2500要收手續費

Thx 巴打

無哂聲氣

大家得閒可以註冊一個Twitter賬號～

咁我兌左美金先......搞唔慣呢D好唔熟, 不過煩都要做

每日80000hkd等值

唔會自動扣手續費?
拎完仲可以喺櫃枱拎?

我開左個Twitter account做文宣之用，大家有玩twitter請follow小弟

呢個係你櫃員機提款限額，所有紙幣係共用同一個上限，你可以落櫃員機度改，櫃員機一日可以拎幾多錢同喺櫃枱拎幾多係完全冇關係

大貓啲外幣機，如果係拎美金每次唔過 3000 蚊係冇手續費，即係 102 張你要分四次㩒

關於大貓櫃員機上限請睇：

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來atm3000係指每次

我就係早幾日試左分幾次㩒
㩒果陣無扣同之後都未見有charge翻

不過大貓係有權收翻你charge
視乎你果日total㩒左幾多同你係咩acct

話知佢有冇權啦，最後冇收就得

Check曬全部acc都無charge到？

每次可以存幾多USD

借推

［816㩒錢follow up］唔少銀行開始高息吸水！！

Tui

今日去渣打拎美金，職員係咁sell c9做美金定期話高過港紙

有冇人用恆生巴打，我有一個綜合戶口
可以點轉成美金？係咪ebanking就ok？
有冇教學？
如果要禁出黎atm每次禁幾多會抵d？

去匯豐櫃枱攞美金都有sell我

可能我太窮 攞咗幾次都無sell我

簿仔戶口冇得 check，綜合理財戶口睇過 statement 肯定冇

一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫...

借位推我嘅一個小心願

今日去過尖沙咀至旺角好多找換店睇
好多都冇客
網絡世界真係唔同現實世界

唔係無客
係無鎂唱

check哂，唔覺有

銀行唔訂貨都係每日一千至-三千, 可以拎得幾多?

尋日 真人真事
荃灣 灣仔地鐵站 灣仔電車路近菲林明道 灣仔188 兄弟找換 $1000鎂都無 馬師道得散紙
行去鵝頸橋先有

尋日落去銅鑼灣大貓ATM 大把鎂 7905

我簿仔都有得係ebanking睇架喎

中環大貓atm大把
同埋唔會間間街邊都信得過或靜rate既
去d多人講既找換店就知多左後生去唱

啲數出入太多，有 net back，六月數已經睇唔返，同埋都唔會日日睇啦

點解我大貓外幣易機拎美金
佢會係我港元儲蓄到即時兌成美金比我???
我明明美金戶口仲有錢
係咪可以揀支賬戶口?
邊度可以揀?
我今日玩左好耐都搞唔掂

真係冇客連埋去睇嘅人都冇
重慶都冇乜客得班南亞人行行企企
依家美金回落去銀行兌都好

提款卡有無link美金戶口？
利申 唔係用匯豐 見過人地用恒生有得揀戶口

你入完pw拎錢
佢會問你拎咩外幣
再問你用咩户口出
你好可能揀錯户口

x2 有機你張卡無駁過去

大貓仲企硬7905

街邊都788~789

advance 7.846咁上下

百年果d都係7.865
睇你去邊間唱既姐

輸入完拎幾多美金後
即刻去左港元戶口兌美金7.90果版
都冇得揀戶口

家貧 普通戶口 7905
7846我幾大都撳多500出嚟玩

百年夾唔到 許氏788硬食

7905 你可以選取消

其實我初初無為意
如果你有mpf在匯豐
做左7,8年野加三幾萬存款
就會幫你upgrade上去advance

應該未打要幾錢之前就揀架喎

唔係特選客戶, 兌25000usd 先有7.86

即係我張卡未連去外幣戶口?

岩岩睇advance都要7.88

戶口有成十年
但得幾萬

25k

少過25k 7.88

788 落百年/雀 /許氏好過

我有諗過落街換, 出面d 美金有無印仔?

許氏無

恆生ATM都一樣有印有劃花
找換店嗰啲睇怕無幾多張係唔破相

尋日許氏無事
大貓仲要全新連號

Sorry我真係太攰，參與既戰線太多
休息幾日
希望大家得閒繼續幫我推post
敬告各位手足唱美元現鈔，保資產
得閒可以關心下Twitter戰線同follow我twitter賬號：

多謝各位

辛苦了

我係twitter的@lam_chau_bar
歡迎twitter吹水和助攻外國文宣

原來係巴打你～戰友

辛苦咩，你仲勤力好多
比起嚴重受傷，失去自由，甚至失去生命既戰友，再辛苦都值得！
大家努力！

兩邊ATM都有撳
大貓幾乎都係新鈔
恆生唔係無，但好少機會有新鈔

有冇人呢兩日去大貓ATM撳美金係被ATM取消個提款？

勤力😂 第一次聽人用呢個字讚我
我將平時上連登嘅時間擺咗上Twitter而家， 都係做返自己鍾意做嘅嘢

同感，見到前線咁努力，好想喺媒體嘅前線都去努力；不過都要錫身呀，因為我哋都面對一種網絡上無形嘅壓力

未適應到twitter嘅文化，溝通方式同節奏啊

努力中！

百年無

記得唔好放返入銀行

推，我窮撚，兌唔到幾多
研究緊搞到海外戶口

照你咁講，咁有層樓供緊，而又撐義士嘅，咪要陪葬?
好多和理非都孭住層樓，但都出錢出力課金遊行架
唔係邊黎200萬人......

隔夜拆息落左呀

CHING, 代表乜?

同問, 佢外幣提款機好似30000港元等值。
即係USD3800左右
但上網睇收費LIST, 又話過USD1500提款會有唔知幾多%手續費。
咁即係收定唔收?

INCASE 外幣提款機有錢俾我禁

少左人禁錢，銀行d錢流動左

等下星期出糧發動第二波啦

小弟有限知識，即係銀行夠現金，唔使問人借

亲, 終於有人意识到焦土会有乜后果, 太好了.

你覺得繼續玩落去, 香港經濟會點呢? 而家玩緊焦土喎, 如果唔係換乜Q美元? 就係玩金融核爆, 等支共冇得用港元嚟抽水同借錢吊命補血.

當D有錢佬帶頭走, 跟住係中產, 尤其係一早供完樓有幾層樓同車位渣手上晒岸嗰班都開始走, 支共又在美中貿易戰成死局下開始水緊冇外匯嚟托市接貨, 咁你話遲吓D樓係會繼續爆升, 同現實政治經濟另存一個平行時空; 定係走資玩到外滙流失, 港元貨幣供應收縮, 銀根短缺拆息押升, 到時有人賣樓想走資但冇人接貨呢?

有冇人真係諗過真係焦土化, 就算唔駛美帝終止香港關係法, 都可以玩到信心危機港元自主收皮, 咁你班和理非中產又有冇準備呢?

定係當D有錢佬走都走唔切時, 連D廢青都識得自保身家買美元撳出嚟收係床下底又或是開離岸戶口滙去海外, 你仲攬住層樓同一大堆港元資產, 到時同D想走都冇得走嘅獻世派同地產黨焗住一齊留係度做代價陪葬攬炒?

你又咁諗, 如果你手上all in USD, 咁港元真係脫勾大插水, 雖然你層樓會插水, 但變相你爭緊嘅港元樓按兌美元嚟計都一齊縮水, 你個按揭一早就lock in咗你要還幾多錢港元, 攬炒咗=還少咗, 其實係咪仲有so呢?

如果唔係點解會有咁多有錢佬走去按Q晒D樓, 舖, 寫字樓, 車位去換美元走資, 一來到時港元大插佢用美元換返港元還錢=大減價, 二來佢地用高階財技玩法, 仲可以選擇唔要D物業等銀行食銀主盤幫佢地接貨, 借錢成數就係lock in咗個打靶價, 嗰時人都在外國, D物業係用BVI公司買同借錢, 點追? 仲可以之後慢慢同銀行講數, 打折補返差價甩身都得.

解個話攬炒就一定要做代價?

巴打，你心水好清

我超想請你飲杯嘢

各位，睇路

食屎啦叫佢

有得撳嘅時候就要撳

我明你講乜，都有諗過
港元大跌，手揸美元黎還係等於so咗
但銀行一野call loan，揸美元都唔夠一炮過還就pk了....
同埋港元大跌，唔知個息會升定跌
唔call loan但超高息又係死....

張華峰話提倡立法唔比人亂禁錢喎！係咪傻架！咁咪即係叫我地唔好放錢入銀行？有入無出...

咁到時你冇USD，你咪仲死多幾錢？

你自己諗吓，如果到時Call loan,，咁你想手上嘅流動資金係港元，定係升咗幾成嘅USD?

仲有，如持續高息，而你手上渣美元仲升咗值，你可以揀提早贖樓還錢喎，連息都慳返，銀行仲會好高興添。

最差情況call loan冇咁多錢，又或是唔想為層樓消耗美金，大不了咪樓都唔要俾銀行做銀主盤等佢同你接貨，我諗到時係銀行驚你唔要層樓走佬多D

最後温馨提示，銀行係睇住你銀行戶口有幾多錢嚟決定call唔call loan，如你係銀行戶口，包括其海外同集團銀行有好多錢，咁佢可以call咗loan之後即時攞你戶口D錢填數止蝕，之後再追差價損失，所以離岸D錢唔好放埋係同一銀行集團，最好唔好經佢滙錢，費事佢知你D錢滙咗去邊。

除咗美國離岸股票戶口，仲有瑞士同channel island網上離岸銀行戶口，錢多的和理非自己看著辦吧！

港元好似keep住好高咁

開口話要學大陸限制提款，即係叫清醒少少既人提早撳晒走為止

其實要撳都撳曬

我仲拎緊....
要分好幾日

up

月尾出糧又要㩒

諗諗下
可能好多藍絲都未撳

其實銀行都仲有唔少人入錢落去

咁不嬲有

今天我都有入錢...不過換美金出來__

你入 我咪禁出黎 分開禁

可能遲D撳錢要拎「不反對通知書」

今個星期依然keep住每日拎2000 美金,你今日拎左未?

算唔算貴？出面找換鋪兌爭幾多

今朝我恆生7.8535

爭好少，知唔知找換鋪幾多？

唔清楚呀 我都係恆生網兌

呢幾日去開嗰幾部匯豐同恆生ATM都唔出新鈔了
撳出來既都有印仔
仲有冇邊部ATM有新鈔

無知一問, 有印仔同冇印仔的分別係咩? 新舊鈔?

沒有分別

係
香港遲早外匯管制
因為冇晒美金

得番幾萬蚊用黎應急咋 其他轉曬實金 美元 日圓

推論
大陸冇美金一定食左香港果舊先
港元冇美金backup即變廢紙

有錯請指教

到時無錢撳點生活

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

你撳左出黎咪搵個好地方擺，慢慢摵囉
冇人叫你撳出黎洗晒佢架

我有d做咗美元定期

放左離岸戶口但限制提款，到時都係無錢用

乜肥張仔講既係限制提款係計埋離岸戶口？
咁大家真係要小心

要拎錢，唔經銀行都要經櫃員機

所以咪話撳定錢，戶口盡量少留錢

即係離岸戶口都信唔過？

當要著草，hold cash係身又唔方便又怕通脹

各地鐵站要人，藍田唔夠人

超過某金額會有手續費（一定係除非唔係）

如果喺恆生外幣錢禁錢，佢會唔會提我禁多過幾多美元會收手續費？
因為我個美元數接近收同唔收手續費既邊緣

找換店最平做到7.78但每人淨係可換usd 300

咁低

300

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

諗住每日換喬裝去換

咩呀？ d人$1000美金咁換

有d $10000美金咁換

邊間7.78先?

我已經分別喺恆生同中銀唱咗

我去換個間找換店限左每人每日換300美金，好快換曬有幾次去都冇美金換

7.78， 定7.87?

7.78 今日先換完2334兌300美金

間鋪賣出7.78，買入7.71

開名呀！

Thanks ☺️🙏🏻

又打啦
快d換呀

渣打使唔使預約
2000usd既話？

7.78

硬係覺得巴打睇錯，7.78 唔係下話

Keep going

人棄我取 下一個李嘉誠就係你 大家快啲借盡財仔allin人民幣

機會黎喇！

祝您好運，五毛……

而家唔兌真係會俾大陸人黎香港兌晒
我估佢地仲要狂兌港元, 拎到美元兌港元都無乜點升

USD to CNH 7.133

All in美金

聽日影埋相先係限換usd300麻煩d

你貼相先

保護資產，買債券點睇？

出糧日 換美金日

是日參考兌換價，發達鳥7.85
另外人民弊破9算，東涌居民發來賀電

721 85 811

7850

只限300美金有興趣自己去換啦，未必日日有㗎

今日起身睇到7.85 即刻去換咗USD $6000

頭先又係滙豐㩒多3000蚊出黎
返到屋企睇真d
有2張裂左，又有幾張吸左印仔

幾時再號召？

講咗咁耐，終於可以見證支爆

啲人入啲殘紙入去
銀行又派啲殘紙畀人

高登講到現在都有幾年

攬炒焦土派大勝

7.87我不如係銀行換, 你係咪黎攪笑? 仲要部份有印仔

印仔係咪指依D

月月換

求幫手推825行動post, plzzz

講緊大量
你要一百萬美金我都畀到你
你係大客我咪畀7.84你
三兩萬個價當然無咁靚
唔鍾意就留返係銀行兌
然後日日去禁機

就嚟月尾出糧，又可以繼續換

唔係好明啲人要咁大量美金現鈔做乜, 飛機只可攜10000美元, 除非佢走私, 咁不如直接電匯出國仲好

有傳聞話中共係葫蘆島印大量美元偽鈔
點睇？

我唔想害左大家，最近收到消息話中共印左大量美元偽鈔
好撚驚，我已經係銀行攞錢，但係都覺得好撚恐怖

唔知點算
希望係fake news
大家睇路

短期內會主要打算將d錢離岸

都唔係既，可能係預計到最壞情況
即係港爆，港紙變廢紙，交易用美金
有堆美金揸手，有事用起上來都唔怕無

利申：
雖然全副身家唔多，但都換曬美金
等多半年攞埋幾千蚊迎新優惠就轉去firstrade
之後出糧就攞曬出來轉美金現鈔
希望半年內唔好爆炸住

我通常唔問個客要黎做乜
不過有啲客會主動講話入返銀行
同埋要得多既多數都熟客黎架啦

個個地方都有人會印假美金架喇
但美金100新鈔個條防偽3D帶我肯定無人仿造到
我有見過假既美金100，紙質同字體都好似
但個條防偽帶完全唔識郁
所以偽鈔都係印舊100美金同散紙
新鈔100好安全

我要真普選

其實喺銀行唱既美金都係過到驗鈔機，應該都安全？

銀行都過到，咁就算係假都變真喇

香港銀行個啲安全啦，係街個啲難講

銀行收到偽鈔好似要個teller自己賠
之後張偽鈔會註銷唔會再流通係市面
所以銀行出畀你既都真錢黎

其實d鈔票係咪會經幾手去驗？

星期一會做

分散安全少少

有冇金幣嗰啲

要走快走，今晚已經出真槍

巴打，咁新版美金主要睇咩位，就一定係真野

無搞實體貴金屬
走佬果陣都唔知點算

巴打好癲，咩貨幣都有

美帝既出既宣傳小冊子

半年？9月可能已end game

支那唔會俾香港喺慶典之前endgame整衰面子
10月啦我諗

有50萬人仔係大陸 星六去換哂港幣/美金再慢慢拎返黎
大陸係咪已經沒得拎美金？

依家唔係支那可以話事，trump一旦制裁，然後外資即刻撤資，港元再見。

我拎24k美金有20k都係連no.啦
根本好正常

200張都咁連啦

原來覆錯po

你今日唱左未

就快出糧 又可以換

每日撳下美金, 心情都好D

五十蚊紙㩒唔㩒得過？

【國際戰綫+英文文宣】好多同今次運動有關嘅 wiki page 都未被翻譯做英文

「百年找換」是日參考價

終於換左美金，安心少少。
係銀行排緊隊，啲阿叔，師奶行去櫃位都係轉緊美金做定期

點解換美金po靜左咁多

因為無人理。

呢掛日圓升，入日圓好唔好？

小女孩個rate幾抵

Q3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/人民幣(下略為RMB) ?
A3. 又講多次，全屬閣下個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

延伸問題
Q3.1 但係XX幣呢排升緊喎?
A3.1 呢個已經係投資問題，並不在本post討論範圍

邊度有驗鈔設備買

in hong kong bank i trust

in 金銀業社 we trust

各位巴打早晨，立即為各位送上「是日參考價」
是日參考對象 :「許氏兄弟」

就出糧，又要準備換美金

想問下 係發達鳥唱到張美金 好似洗衣機洗過
去到銀行過唔到機唔收
可以點

撳美金熱潮係唔係已經淡左, 冇人提

成個月啦 要換都換哂
黎緊係個個月出糧就㩒

禁緊出黎
但我屋企人唔信會有事
但我淆

我見仲有好多人冇撳過錢, 連港幣都冇撳過
我自己就日日撳緊, 撳到開始懷疑人生

你用耶教邏輯就OK
你有撳，真係爆既你有保障，就算唔爆既你都冇損失
呢期吹風吹到隨時第三次世界大戰，撳定保命
塵埃落定冇事發生就入返落去囉

我至少等到11月先會存返入銀行

post 推慢左但身邊嘅人包括我自己都keep 住日日㩒

不過目前㩒左兩萬幾出黎，放床下底餅罐開始無咩安全感

屌我記錯日期以為今日28

再黎過，想再印多次但印仔爆墨成手都係
唔印啦日子睇手錶

有

@WBYeats1865

已經開始走去外國證券行
今次真係 契弟走得麼

緊急法可沒收財產

拎美金現金保平安

立咗《緊急法》之後……

巴打，加左未
@WBYeats1865

緊急法...

謝巴打，我有冇follow返你？

少左時間上連登，一來要換美金嘅應該都換左，二來驚大家換左假鈔

三來twitter真係好玩好多

咁勇買個夾萬啦

出面吹緊緊急法，好快就有禁錢大軍

有人醒覺禁咪好
啱啱再同家母提, 佢都照舊寧願食核彈都唔肯禁

巴打我其實唔係好識，不如你tweet我retweet？

我阿媽就喺嗰種：緊急法？有錢人都未驚啦
人地有錢人大部分錢喺外國

睇黎都係要比啲手續費
下星期六一次過拎哂啲美金出黎

今個星期六 831遊行見

無錢換美金

屌你津巴呢張好嘢來喔

一毫美金都無

我換左七成身家，每月出糧再㩒

我諗緊換唔換d日圓

由佢啦，啲有錢佬都走哂去外國，佢仲信得過香港政府都無辦法

連上一代既獅子山icon 李嘉誠都撤資，佢地都覺得冇問題

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(20.Aug)

請求將香港收歸為第51洲
Make Hong Kong the 51st state (by 13 Sep)

請救國泰員工 (by 21 Sep)
Please Rescue Cathay Pacific Airways. Please Support Hong Kong’s Fight for Defending Economic Freedom.

我停緊啲外幣定期, 一夠期就隨時撳走

今朝想兌美元、恆生7.863 。。。高左

各位巴打早晨，立即為各位送上「是日參考價」
是日參考對象 :「發達鳥」

升緊

技術性調整，唔洗驚
呢個價計埋佢要賺果筆，高過7.85少少正常
早換早享受，遲換平幾舊

7.85-6已經係個limit咁濟，正常唔會再升

大陸唔係話印緊假美金咩
仲唱?

大陸話真，即係假
大陸話假，即係真
你懂的

唔係侵侵講架咩?

忍唔住要向各位巴打打下飛機
唔知係唔係因爲月尾出糧, 定係因為緊急法
今日櫃檯排隊撳錢的人全部都係撳美金
有撳一千, 有撳五千, 有師奶撳一萬, 有OL直接要10萬美金本票!!!!
另外, 今日分行唔比我撳咁多, 要我留貨星期五拎!

我唔知撳錢幾時有效, 但係今日撳錢真係好振奮人心

去開個間冇曬美金

出去唱

中銀得返有印仔銀紙

記得拎無印仔記號

匯豐ATM好多印仔

睇戲都知要拎無記號

即係叫你地唔好唱美金，你懂的

花旗ATM都係，好多印仔
基本上全部50蚊紙都有印仔

有印仔係美國本土有人驗過

不過既然咁大間銀行都收呢啲印仔錢
唯有相信佢地

月尾出糧就係禁機既好日子~

如果真係印假美金點會咁易傳到出嚟重要連相都有？

即係我哋方向正確

林鄭嫌我哋撳美金撳得唔夠多所以推緊急法助攻

想問噉多位ching點睇小女孩找換店上網見佢個價幾靚。有無ching用過？

大量轉就去返銀行啦
個價貴少少都有個保證

恆生食得好貴

atm無人撳, 岩岩撳左1000, 但個價勁西

上兩星期都係keep住7.859 - 7.86
今日突然升到7.863

我仲㩒緊

網上自己轉 大約7.85x /7.86x

大家記住沽港幣買美元啊

其實點解會有印
我之前唱都會

小女孩先正

恆生 7.8615 電匯價

有記號=有記認

提錢
換美金
大家同屋企人宣傳下

東南亞有國家唔收/對換價差啲

東南亞國家就算，全部都係生番國家，唔會去
歐美國家收有印仔就得

Sorry. 我只收無記號。
各位手足不如盡快㩒曬啲南非記號鈔

IB 7.846

咩係南非記號鈔

早兩日中銀個哥哥爆響口話啲美金由南非訂返黎。 所以記號特別多。

咁大間銀行都唔同美國拎新鈔?

電滙係咪呢到㩒就啱？之後你咪再約恆生攞美金？

外幣ATM啦

啱啱外幣ATM條隊長過港幣
人人都放工㩒

電滙個價應該會好啲

Yes

因為驚找換店有假

係囉! 不過證明我地方向正確！ 唔好停！ 每日換美金！

我係呀 呢到兌

中銀係咪一定要去counter拎錢 同要預約
我老母好唔得閒

一早講左換美元唔係政治需要 成班唔信我

印假錢 證明強国好唔掂
仲唔換鈔保平安?

突然發覺有一疊美金有印仔

會唔會換左d假鈔
變相幫佢散貨呀

小女孩個rate好吸引 但係又驚有假鈔
利申 上個禮拜上去換左3000美金
仲有廿萬港紙未換

屌，換開個間又冇美金，連續幾日啦，你地唔好換咁快留翻啲俾我好冇

各位巴打午安，立即為各位送上「是日參考價」
是日參考對象 :「百年找換」

今日恆生ebanking又變返 1 usd = 7.86 hkd
入多少少貨先

今朝7.8585
之後升左少少做7.8595
宜加7.86

1點出到ssp 某出名找換店諗住兌美金已經比人換晒大紙

發xx? 諗住出發去tim

用緊中銀點搞好

Close account! 提款走人

小女孩喇

咩印仔

咩係有印仔？

係呢到換左20k usd
質感似真既

頭先九龍灣黨鐵出面ATM 最後$1900 美金俾我拎埋
你今日拎左未呀

做咗一個禮拜定期
跟著攞

我之前都係果度換

換左200k hkd

佢話3點會翻貨我轉頭出去拎

係咪當日打電話上去book

聽日去換先
琴日錯過左7.840個rate

仲有堆高息港股，諗緊放唔放

轉美股啦

點解會係越南盾

已經月供美股+自製債券基金
而家仲有3成左右ge錢係港股，諗緊走唔走埋佢

揸盾

良心小店但係換張洗過嘅100美金畀我

想問如果係恆生atm機拎既美金有印仔 可以返分行換

你有無拎receipt
有可以試下
無就下世小心啲了

6月已經話要Cut 中銀
今日8月尾就黎9月
我都唔知講咩好了

我屋企人黃，但完全冇戒備心
美金少少都唔唱，仲繼續用中銀
都唔知可以講咩好了

咁真係無得搞 我身邊都有啲咁嘅人
開個新戶口個幾兩個鐘就搞掂
咁都唔抽時間去做
真係無嘢講

睇好越南

成日彈出彈入
一時又話拎少少美金
一時又話邊有咁多出事

睇返好多張都有 包括銀行拎個啲
我諗冇咩事

邊間

匯豐

同我屋企一樣
一定係啲保守到固執嘅人
人地唔換就由佢
最緊要自己保得住啲錢
個個換哂我仲點換

今日收工行過atm又撳左1000美金, 個價又係西價

一出糧就拎美金

大埔邊度有兌換店唱美金？

7.845 都抵喇

有錢佬梗係唔驚
香港資產俾柒婆凍結晒
喺外國仲有大撚把資產啦

海底撈都做左新架坡人啦，幾愛國

我係今朝呢個價兌左2000美元

我都咁上下時間喔 ，$2000、 有印記既😅

唔好 淨返1蚊 蝕手續費都蝕死佢

各位巴打早晨，立即為各位送上「是日參考價」
是日參考對象 :「小女孩」

出糧就好揸住CASH 啦~

我果疊係最下面邊位有少少淺紅色墨水咁
好似好多人拎美金都拎到有上面印仔?

拎到有印仔的, 好唔好入返去銀行呀?

睇隔離post 先知原來有印仔好平常
係可能有D 濕鳩找換店會驗屍咁驗唔想收

想問下邊間找換店隱陣/唔穩陣？

#2 Q&A已回答

延伸問題
Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

一出糧即換哂美金

撳錢呀 緊急法殺到黎啦

賣過一次外幣比發達鳥
比兩條mk笑

Mk心唸:食水咁深都尼換

到底去邊換抵

入左好多貴價紐

靜靜地贏唔得嘅
係都要出位

今日找換店換左$2000
一張有印仔，一張同你一樣有紅色墨水邊
想同佢換但佢剩返個d一係爛一係重多墨水邊

佢話佢已經執哂最靚個d俾我

CASHED

邊忽深

cashed$1300

有印仔可以點

Citibank Atm係咁

原來得Yen先有最大

831有冇人好嬲
有冇人嬲到想撳晒d美金出來!!!

有呀，我一唔開心就轉50個做美金再轉去離岸

資產由50%鎂->80% 剩係留底少少做生活開支
慢慢提緊鎂出來 希望趕得切

大家轉左美金, 有無幫美金增值, 例如, 做定期, 買基金?

罷工 罷課 罷買 換美金 塞機場
日日做 不能停

做定期咪又入返銀行個pool?
做離岸就唔清楚

當我換美金，要用換番港幣都係輸1%左右，有冇理解錯

不過要搞搞離岸戶口

係，可以開個離岸broker ac買下股票好快賺返

假設7.88換7.73賣出，每1美金蝕1.9%港幣
你都唔會揸到7.75先賣，亦只有少數銀行賣到7.88或以上

渣打銀行有美金係唔係一定要排隊拎
我見佢所謂外幣提款機得支那幣

少數銀行咪係HSBC, 7.90

點解個個都想要100蚊鈔？
係美國atm最多都係出20蚊， 係紐約先出50。然後大部分人都係用10，20 面值， 邊有人用50，100架。

你錢少，鐘意咪要哂$20囉！

人地錢多就更係要最大面值啦！數得快啲，帶走都方便啲啦

p牌仔

拎港幣去找換店好過

要帶走就唱瑞朗一千啦，一百張已經80萬港幣。
各國海關有聞錢狗，太多張鈔票咪又係會比海關狗捉。

嬲到仆街, 撳撚晒D美金出來呀!!

有心唔怕遲, 日日撳, 出糧撳, 撳佢老母!!!!!!

但係驚有假紙

有冇債/基金介紹

利申: ib

經過今次 重有機會返上7.75嘅
就唔係美金換港紙

係全副身家換美金

出咗糧要換錢啦

我層樓點轉美金

有無人用中銀個外匯寶，我入左一D美金之後可用餘額都係寫0，點解

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

比你突破左我嘅盲點

推, 風險低回報高, 百年難得一遇既機會

你意思係網上兌定入現鈔落戶口

我都係最近先知開戶個陣原來自動有埋個外匯寶，所以手機轉數快將少少港幣兌做美金，之後帳面餘額有顯示金額，但係可用餘額就顯示0

支爆不遠了
Xi又俾人撚

準備好美金等支爆

轉數快只適用於港幣人民幣
預設收款戶口正常唔比揀外幣戶口
你直接轉去外匯寶戶口號碼？

Btw依家銀行換美金開citi好過

Yes ar我本身都無諗住咁，不過見轉數快有得咁轉咪試下，點知伏伏地

你星期六日轉？
聽日銀行應該幫你彈返轉頭

轉左成個星期了聽人講以為未電匯到要等幾日，點知到今日都係0

匯出海外都係一日時間
本地轉帳係銀行辦工時間即時搞掂
你聽日打去中銀啦

但點解佢教人cash out無用，買金先實際

擠兌HK港幣現金威力並不大，而擠兌美元其威力不可小視了。這其實就牽涉到存款，準備金，基礎貨幣，外匯儲備之間的動態變化過程。擠兌美元的做法，才是具有威力的，

擠兌銀行破產，小資金受存款保險制度保護，大資金則就會承擔損失了。這就會導致綁架各大利益集團，由支持者變為反對者了，本來事不關己高高掛起，現在關乎他們自身的利益了。看不懂不怪你們，旦別自我感覺很好。

無答到段片教大家沽美金換黃金

恆生app 外匯揀支帳戶口冇貨幣show出黎，有冇呢個情況？

大西北既去邊度唱錢好
得個中銀戶口 定係直接去銀行唱算

繼續每日撳緊美金

Q4. 我想知邊度有得兌換美元 ?
正常途徑︰銀行 或 找換店
銀行
優：保證真鈔(?)，可直接存入外幣戶口
劣：兌換價通常相對較差，兌換/提取超過USD$1500多數要預約
找換店
優：兌換價較靚，HKD$80000內交易通常不用預約(頭盔：請自行向找換店查詢)
劣：微型找換店有機會中伏(假鈔) 因應洗黑錢條例，HKD$80000以上交易需登記身份證
兩者優劣之處有更多討論空間，需要更多資料比較

延伸問題
Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

幫樓主推post
大家轉完美金記得cash out
美國國會就黎復會
9月份局勢難料

忽然諗起今日去中銀counter拎美金唔記得攞收據
有冇得叫佢補印

有無人知渣打邊度有外幣提款機？

無一定要去銀行攞

好廢啊渣打！
又要預約 又有上限
兑完都拎唔到！

又廢又奶共

比手續費就幾多都拎得
我嫌煩比咗手續費 0.25%

外幣提款香港得三間銀行有

WTF

我想問人民幣仆街關港元咩事? 點解會一齊跌?

轉左萬5美金去外國銀行戶口

用途唔同， 又唔係日常洗用。

唔好搭地鐵

唱日圓，但重慶好多舖頭都唔多夠貨

𠵱家放入月餅罐 仲要啲碎紙做乜

我頭先去銀行拎美金現鈔 佢話要要收我手續費

因為 人地用人仔換港紙，再兌美金？

同問

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

七號一齊換

本身人民弊仆街就唔關港元事，而家驚兩件事
1. 大陸宣佈廢除港元 / 聯繫匯率
2. 美國宣佈廢除《香港關係法》並取消聯繫匯率
貨幣幣值係對當地經濟體系信任程度既數值，如果以上任一事件導致全球對港元冇信心，崩堤就會發生，近期案例：委內瑞拉

銀行多過某個數量就收手續費，呢個係“銀行提/換美元”既缺點
所以有部分人會去找換店

喺好討厭，每次免費提得US$1500，再多就手續費。 結果我用e-banking wire一大舊去Firstrade算了。

唔係2500咩？
佢話我聽最多可以 2500

今日恆生拎1500美金，好新，無印，但每日最多拎1500

各位巴打午安，立即為各位送上「是日參考價」
是日參考對象：許氏兄弟

where?

重慶大廈唱穩陣嗎

外幣提款機仲拎得多

咪係，外幣提款機每日上限$2000喎

個網寫等值HKD：30000？？

今日又換左 USD10000@7.4

邊到即刻借錢瞓身

大把...自己搵間就腳

7.4喎要

自膠

望返先知原來食左個 8 字, 7.84 先真

開多個美元支票戶口啦, 可以拎多千五, 即一共拎三千

驚就同佢地講明要最新款既100蚊鈔,
安全邊嗰個"會移動同埋變形既鐘"防偽技術到而家為止, 全世界暫時無人仿製到

where

真係7.4我即刻所有美金換返港紙搬去換

找換店唱完
去銀行入返， 再轉去外國股票戶口
有無問題？

冇問題，不過大前題要你個係銀行外匯account。

中國又印鈔救經濟 地方發債近4兆人民幣

Thanks bro
銀行有外幣戶口
係怕找換店d錢可能有字印， 影響銀行收

如果唔係呢？換美金好啲？

如果唔係就盡量暫時唔好換澳元，因為支那佔澳洲出口總值超過三成，係眾多國家當中最多，如果支爆，澳洲都唔會好過，澳紙一定再跌，所以呢排咁低就咁解。

匯左1萬usd去 firstrade

中銀, 恒生, 有字印如果唔係太大個(唔好大過半個一毫)又唔係深色, 收
大眾銀行就講到明有印有字唔收，只收乾淨靚仔既紙